是日靚晚餐 冬蔭公肥牛炒公仔麵

講下幾錢，邊度食
味道如何？

今次真係俾狗食

次次都係啦

34,KT
聞落好大陣冬蔭公味
食落反而無乜

HI主席

想快啲死？

Hi 肥仔

仲有無用水牙線

dllm no curry?